小妹今日煮咗咸青口俾各位咸青口嘅手足食

TG

想瀨你個閪

tg hugo1991

用你d閪水

小妹個閪甜的

糖尿肥婆？

收啦死毒撚講咁多咪又係想屌我

頂用錯公仔